其實泰拳招踢技咁勁，點解UFC選手唔用

係規則令佢哋無得用定係？
我見泰拳比賽嗰啲踢技一下都可以踢到人失少少平衡

因為ufc 可以用地板技，單腳企好易失平衡比對手禁住打，此Po 已完

踢唔中好大機會比人打到仆街
掃腿穩陣d

會出踢技架喎

因為日字中出勁啲

中國功夫向來都講究出手多於出腳,UFC偏向實戰,所以真係有D道理

另外係咪寸勁 太勁 所以大家默認唔比用 要拳套

「手是兩扇門，全憑腿打人」
0分重作

會，但係好少出，明明腳威力大過手

我自己唔敢用係因為驚一拳打死對面

腳練到手咁快咪會用 打泰拳跆拳用腳只因為冇鎖技

你有無打個泰拳，只要俾人捉腳，一係俾人掃到跌到，一係俾人捉腳係咁推埋邊位，睇位食，泰拳狂出腳除左無地戰，同埋俾你block到都好痛

唔係唔用而係唔常用，
起腳慢過拳，
俾人捉破綻帶落地板就係咁先

一堆米六連登戰神討論武術
真人一拳一個

低掃咪已經成日用囉

差不多九成時間處於比人擒落地/擒緊人落，撚有咁多機會出秦拳咩

blow job job

MMA有摔技
好易俾人shoot take down

踢小腿成日見，低風險，但累積起黎都可以高回報。
中踢掃腰都有，但風險比起踢小腿要高少少。

唔知你'踢技'有無特別指定要咩招式?

泰拳嗰啲，踢人腳踝定上5寸下5寸嗰啲

一比人捉到腳就玩完

MacGregor咪就係俾人低掃掃死咗囉

Gaethje掃腿好勁架喎，成場係咁踢踢踢

UFC最多都係low kick
起動快收腳快
破壞對手站架為主

唔係動作太大比人屈寢技就含撚